HKTVmall 簡直係垃圾

科技咁撚進步 但依間垃圾仲係柒下柒下
係網上買左個頸枕同支香水送俾人
上星期六已經落左單 因爲番工屋企無人收貨揀左門市自取
可能佢預自己物流柒 話最快要星期三先有 咁我專登俾多一日佢 揀星期四晚拎
點知到晏就send訊息俾我話送唔到貨
但個貨品位置就話出車中

聯絡佢個客服先on 9 話自己即時對話
問佢幾時到貨 5分鐘後先答我"宜家幫你睇下"
又過多幾分鐘先話 "出左車幫你問下門市"
但其實我就企撚左係佢門市入面 得三條友唔見有人聽電話
客服條友夠膽死同我講聯絡左門市貨到會通知我
屌
之後直接問個三個職員張單到左門市未
點知原來到撚左好耐 但無人update個物流情況
收左貨叫佢當面俾我打開check下又唔得
結果我一打開就發現無左一件貨
問佢先攞番俾我

真心 人地順豐/淘寶/其他集運 追蹤物流 清清楚楚
HKtv 錢就識收 服務差到

送屋企啦 佢個門市係廢

屌左好耐
app都剷埋

係咪仲王維基搞緊

好多錢請打手
垃圾都吹到上天, 實則冇料到

hktv d cookie 係咪會share 比google

係hktv 睇過乜產品, add 過乜入購物車

係連登都會出返果類野廣告

仆你個街咩